Airport Authority MT

有冇人收到online interview email?

lm

你地dse幾多分？
聽講AA係睇DSE only

有無人知個online interview 點做

Thank you for your interest in joining AAHK’s Management Trainee Programme. We are pleased to invite you to complete an online video interview.

You will receive an email from Vieple (support@vieple.com) with a link to the online interview on 15 December 2017 (Friday). Please follow the instructions contained therein and complete the interview on or before HK Time 12:00nn on 27 December 2017 (Wednesday)

GE,琴晚做完Online apt test

AA閪工有咩好做?

MT 都閪？
Fast track 上 manager喎

video in 咩嫁?

又遠又閪,把撚

我都收到，唔知video in咩內容

其實係咪仲有好多round架?

你dse中英文咩grade :(?
我無

下？ 大學畢業啦wor仲睇DSE成績？

係咪三大先收到咁

我hku都啦
你地中英文咩grade?
我4,5咁炸

應該唔睇dse啦 我同你一樣grade

唔通又好似上年咁玩抽獎
但我見親無既都係中英level 4 or 5

我 5,5，但唔係三大

咁你收唔收到email?

ust e&f second up無email

有，video interview

有無人做左video interview 可以share下大概會問乜

你都傻既
大家係對手都share你知
邊有咁jetso

利伸無interview

收到video interview
利申 AL UE E
我覺得唔關公開試事

可能真係隨機派

有冇巴打係今日先收到video in?

做完 已死

機管局狗撚
做親AA不得好死
生仔無
祝佢地全家生癌死

大約問咩 求救

大概會問咩？

X2
近乎鳩答嘅程度
雖然冇諗過會得
見到online就想掉頭走
試埋呢次基本上唔想再報mt

係咪第一年有video interview

1加1 係幾多

要陣亡左既人成全你?

我都係，皮已收

講到咁大鑊咁
gg

我都係覺得自己亂咁答，唔夠時間整理個思路 時間就過左

咪係囉，自己做下咪知囉

做完

下年再報

video in 好難
已死

你今日做？可唔可以交流下behavioral 個幾題，我岩岩做個陣冇睇清楚第3,4題問乜就做，好驚講到錯晒

聽fd講係唔同日子做問題會唔同

btw, 有冇人記得AA apply 個陣洗唔洗交CV?

好似係填埋入份form?
唔係太記得sorry

有

利申：唔想做video in，放棄咗

點解唔做下先，雖然我做完都係死左

問題唔同米有d唔公平😂

問過fd, behavioural qs 一樣
係條古怪問題唔一樣

thanks 我都係見最後一題唔多同

上年俾人foul咗?

原來最後一題人人唔同架
anyway 已死

有無人收到second in ?
想搵人一齊form study group

email定打電話？

我今日收到written test 好淆，係咪要logic果啲

me email

無email，已陣亡

我都想知係關於咩

我都收到
完全唔知關於咩

收到written test

我都收到

有冇人係最後嗰兩日先做video in有written?

收到既幾時做video in架
我最後一日做咩都收唔到

Deadline前一個鐘做video in 有written

又一份收皮了

你地有幾多封reference letter?

Join study group! 但唔知會考咩😂

係咪得一場 大家同一時間？

應該係？31/1

我1/2

同你一樣時間

有冇人係1/2 14:15 written test

我0915，個半鐘有冇人知考咩？

有無人係今日考？

唔知AA同TDC一樣 一份中一份英

應該唔會要計數做apt test ？

今日考左

難唔難

Done.
答完都唔知點咁
話月尾有消息

9

有冇巴絲知道往年個timeline係點，例如幾時係唔同階段嘅interview之類？謝謝！

我都想知 考完written test幾時有結果

上面念念絲打唔係話月底可能有消息咩

不過都想知成個recruitment timeline

收唔收到aptitude test email?

有, talent central

收到

大家都收到

有冇人做過talent central

原來係shl d fd

有冇人收到下一round interview ?

同問
又話early march

岩岩收到 要拍片

痴線咁多round 都未ac

仲有幾多關

起碼ac 同panel 啦

其實幾時先AC或者真係interview

收唔到 Video 皮收

連apt test都冇
一早皮被收

同問 沒完沒了

係咪好多人爭AA MT
點解香港D工咁鬼死多test 成日要人過五關斬六將咁
比你做到 D manager都係個個on鳩鳩咁
又唔覺得filter出來既人特別醒
但又成日花咁多錢去搞呢D
利申： 鳩報完AA乜Q都無收到

之前又話5round
但係而家仲黎video
係咪大家一樣topic

乜有topic 架咩
Btw 其實都已經係第4 round 仲有幾多關

最好佢呢round完就直接final interview

Ching睇邊度知？ 想研究下值唔值得再花時間落去

我send咗email去問佢 希望佢會答我

唔記得左邊到聽番黎 唔敢好肯定咁答你

痴撚線 絕對同意

3分鐘點玩好

咁痴線

CLS 有無咁撚多round啊

請問巴打 hr有無覆你呀？

冇！

又見到你，ching你唔係考cadet咩

幾時出result
咁L多round仲唔出result咪拖多幾個月

講過4月前出result..得返幾日..